(無圖) 垃圾00後一定唔知依樣係咩嚟

sony ericsson?

追憶

Sony 推機叉電
好撚易壞

依家仲好記得啪落去嗰下嘅手感

W910i

以前個頭鬆到
要用橡筋紮住 先叉到電同聽歌

好有印象 真係童年回憶

有時大力小小插支針會彎

用得多兩邊膠扣會磨蝕

以前成日玩網球 game
雖然而家多咗好多嘢玩
但冇以前啲 game 玩得咁開心

成鬼日鬆

成日冇反應

回憶返晒嚟

屌好懷念

以前N95仲有隻3D既貪食蛇

之前用到發脾氣
成日插咗之後又鬆開